蘋果巴絲 有無試過通話失敗？

有無人試過打電話彈通話失敗
係打比其他人都得 但打比某一個人就直接彈失敗
點解會咁既？

對方cut線？

有，但係係收線之後彈通話失敗

一禁制就彈呢個 佢無收過我線嫁 但佢打比我無問題

老柯

💖？

重點錯哂

有試過，通常係個Phone App 有glitch , kill App 重開就得

無呢個app呀

有啊
通話時間一長就經常性call failure

一直都以為係垃圾CSL問題

有 每次打之前㩒 *#31# 就冇事
btw 我懷疑壞底板 trade咗了

但我係打比其他人都無問題 靜係一個人先唔得
又無封佢 因乜解救會咁呢

會唔會人地打左空號Code？**21*999999#果啲

只係打比果個人先有問題，會唔會其實真係佢收唔到所以先失敗呢？

用其他號碼打比佢得唔得？唔得佢咪Set左野囉

因為block左你number

咁但係點解果個會打到比我既？